[攬抄系列] 機場已失敗，新戰線

星期一成功咁癱瘓左機場客機，但機場最重要係貨運。

所以其實對經濟有影響但係唔係好大，又有機會令民意反彈，而呢家仲有禁制令。

既然運輸業對香港影響咁大，大家會唔會去貨櫃碼頭幫工人爭取加人工。